有無辦法可以令男神對我改觀

佢係我同學，一開始大家都有好感，不過只係半個月，應該係我太煩令佢淡左，但我仲走去表白，結果當然係收好人卡，自此我地都無再面對面講野，但我仲唔死心每日whatsapp佢，初初佢每晚會覆我一句，後來就無再覆，事隔八個月，我已經心知無可能，都忍住手無再搵佢，但一諗到個心都好痛，日日返學見住佢同其他女同學都有講有笑，唯獨對住我好尷尬，真係好後悔，後悔自己一開始太煩，後悔自己鍾意得佢太明顯，本來女仔就唔應該太主動，而家就算明知無可能都好，我只係希望可以同佢做返普通朋友，有無辦法？

why女仔唔可以主動

因為主動，我而加就搞成咁

隔一段長時間件事淡左再搵返佢，
但要當佢普通朋友咁傾，
唔好做到咁明顯住

其實已經兩個月無交流
件事又已經過左大半年
我地係班入面算係同一個圈子
而加既狀態真係好奇怪
究竟等幾耐先可以淡

佢會唔會已經有心儀對象

留名

樓主一定好樣衰

你搵個男朋友

唔係唔應該咁主動 係唔應該咁chur

除衫

照下鏡

點先係主動 點先係chur

可能人地本身就唔鍾意你呢。。

我都唔知，不過有都唔出奇

正常樣，未去到樣衰

你太煩

我個腦淨係得佢

知道已經太遲

都無用，我平既

收皮啦

多謝提醒

我都想知係點分

所以我而加一句都無再煩佢

皮已收

平通常都有腰腳

如果個女仔主動
個男都無興趣
就算啦

女仔要d矜持

佢有認過鍾意我架，係唔想拍拖怕會傷害到我咁話

都算有既，不過平已經玩完

同為絲 覺得你似比佢收左兵

女仔主動起上黎仲癲過d厹

都知道無機會
係想佢同我可以傾返計 一句都好呀
有少少交流我已經好滿足

以後都會記住

應該唔係，如果係既話，個男應該會繼續同樓主保持聯絡，而唔係尷尬

收女兵

一開始都覺得係，但而加一定唔係，
最慘唔係做兵，連兵都無得做先可悲

我同c打差唔多，我嚇親人呀，當攞個教訓啦

我而家開始就會鍾意d鍾意我嘅人

認同，佢唔係會收兵既人

我都覺得自己好癲

依個教訓都真係好痛

我當初都以為佢係鍾意我既人，太高估自己

唔夠中意你或唔想負責任既人先會講咩怕傷害到，試問如果真係好中意你點會大好機會都放手

想同佢做番普通朋友首先你自己要調節到先，你自己可唔可以同佢做得番朋友之餘但你放得低先?
如果唔得，咁倒不如所有既聯絡都斷哂佢，但斷哂之前同佢講聲我想放低你所以我要啲時間冷靜，希望佢諒解咁

係學校有公事先同佢交流，唔好俾自己有任何其他幻想

希望你之後會過得更好

唔講以為你30如狼似虎

多謝你咁認真覆我
我諗我想同佢做番朋友都係因為放唔低
兩個月之前 我就係打算都無可能唔好再來往
當係留番啲尊嚴比自己 先忍住手無再搵佢
但咁做 反而令我比之前等佢覆 更加唔開心
大家係同一個朋友圈 得我同佢無計傾
真係好頹 唔想以後都係咁嘅關係
我知道 我而加應該完全放手唔好再諗
但返學日日見住 要唔諗真係好難

無論幾多歲 認真鍾意一個人就係會變得唔理智

唔靚女性格差姐
關主唔主動咩事

咪on9啦 佢鍾意你既話 根本唔會介意你主動 擺明一開始你就會錯意啦